{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24240",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 호텔 드살롱 평택역점"
    },
    "text": "[平沢ホテルドゥサロン] 平沢駅最高の施設とサービスでお応えします。 お客様にご満足いただけるよう、常に努力する当ホテルです。 宿泊施設は総客室数40室で、近くには1号線平沢駅があります。 韓国語で案内サポートされます。 ホテルはコロナ予防のため、毎日安心消毒を行っています。 ロビーや全客室で安心消毒を行いますので、安心してご利用ください。 客室利用案内に従って、客室の鍵は外出時にフロントにお預けください。 ホテルの物品はホテルの外に搬出できず、写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、全客室は2名様基準の料金となっております。 人数追加時、1人当たり1万ウォンが加算されます。 全ての客室でNetflix視聴が可能であり、3人以上は1客室での男女同室での宿泊はできません。 これにより摘発された場合は強制退室措置となり、キャンセル及び払い戻しもできません。 快適な客室環境のため、全客室では喫煙が不可能であり、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントも禁止します。 未成年者の男女同室での宿泊も青少年保護法に基づき不可であり、入室時に身分証明書を確認していただかないと入室できません。 身分証明書の確認を拒否した場合は入室できません。 貴重品保管サービスを提供しており、客室内の貴重品紛失時には責任を負いません。 訪問者のレビューを見ると、平沢駅の近くに位置し、食べ物が豊富な環境であり、宿の内部はすっきりしていますが、年式が感じられる可能性もあるという意見がありました。 しかし、スタッフの方々の親切さと周辺の静かな雰囲気を楽しめる宿と評価されています。 バスルームの床が滑りやすいので気をつけるべきだという意見もありましたが、ルームのコンディションが良く便利な宿泊を提供してくれるので、再訪の意思のある宿とされています。 特にネットフリックスやゲーミングモニターなどの便宜施設が備わっていて満足度が高く評価されており、連泊で利用した顧客が特に喜んでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語で案内されますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語で案内サポートされます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは毎日何を行っていますか？",
            "answer": "ホテルでは毎日安心消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵は外出時にどこに預けるのですか？",
            "answer": "客室の鍵は外出時にフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの物品はどこに搬出できますか？",
            "answer": "ホテルの物品はホテルの外に搬出できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名様基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は全客室が2名様基準となっております。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時は1人当たり1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室で何が視聴可能ですか？",
            "answer": "全ての客室でNetflix視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上での男女同室は可能ですか？",
            "answer": "3人以上での男女同室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室は青少年保護法に基づき不可です。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書を確認していただかないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はしてもらえますか？",
            "answer": "はい、貴重品保管サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では喫煙が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でのイベントは何が禁止されていますか？",
            "answer": "風船、爆竹、ろうそくなどのイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どんなレビューがありますか？",
            "answer": "レビューでは、平沢駅の近くに位置し、食べ物が豊富な環境であり、宿の内部はすっきりしていますが、年式が感じられる可能性もあるという意見があります。また、スタッフの方々の親切さと周辺の静かな雰囲気を楽しめる宿と評価されています。バスルームの床が滑りやすいので気をつけるべきだという意見もありましたが、ルームのコンディションが良く便利な宿泊を提供してくれるので、再訪の意思のある宿とされています。特にネットフリックスやゲーミングモニターなどの便宜施設が備わっていて満足度が高く評価されており、連泊で利用した顧客が特に喜んでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 635
    }
}